大鴉洲香港奥斯威辛集中營！

新屋嶺輪姦屠殺22人大家以為好難接受!

港共而家已經裝修緊大鴉洲難民營，將來容量係幾萬人！

裏面完全可以設立慰安所、酷刑室，安裝焚化爐焚屍室毒氣室，自給自足！

FAKE NEWS 咪撚推

大家要有心理準備，一係就有得走好走，一係就準備武裝革命，

呢日好快就會來臨, 而家就要認定你哋嘅目標，準備定武器．

香港有200萬抗爭者，有能力嘅一個可以消滅一個，冇能力嘅一個可以消滅0.1個，經已足夠！

Goddamn it you are fake news

source?

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

拉

Fake news

大鴉洲拆咗可以再起，一個禮拜起好啦

Fake